[投票] 取消英超啦當今季冇踢過好不好

正評: 好，冠軍懸空一年
負評: 我係死利狗，寧願全部人中招死晒我都要攞冠軍

利迷好大方架，都等左30年唔爭在等多年

利迷不嬲冇諗過贏冠軍

人命悠關呀

講到尾利狗都係自私，係人都知利狗攞冠軍香港冇運行，佢哋就死都要爭冠軍。夠膽咪試吓今季唔好攞囉，睇吓香港係咪會即刻行好運，如果唔係嘅下季先俾返你攞囉

恕我軟弱

熊清真知灼見！

G持

利申：阿

好

英超冠軍冇咗可以再拎，但中咗肺炎就一世。最緊要利物浦全隊人有事！

好簡單 直接以目前最高分既拎咪得

不啦

正皮支持左

樓主每逢10號都會講人話

20隊玩包dup，猜輸嗰3隊降班 贏嗰隊拎冠軍算啦

咁講嘢，咩心地？

今年唔計啦 猁咁勁下年英超都係佢地嫁啦

咪係 贏少個洗死咩

佩哥痴能左？

我鏝仲有後上機會

ching 呢句過分左...

得罪講句，餘下既比賽每埸猜包，剪 ，揼去完成都冠到啦
猜9次贏2次就掂

邊個話你下年會贏到

聯賽就係要打38場，打唔夠嘅叫咩聯賽

唔識波？有咩可能輸

打唔夠英超聯賽

咁護級組係咪都唔計

有肉酸加世清開燈加持
你就真係唔識波啦

好似邏輯調轉
係英國要爆到仆街過意大利先會取消喎

同意 希望利物浦唔好咁自私

負評左

低B

無人性?

老老豆豆 到底係邊個放隻病毒出黎狙擊利狗 趁人少少認左佢

食禁藥嘅人係咁

如果事情好似樓主條on9講到咁簡單就好

計近五場成績

如果淨係利球員需要隔離

下年重新踢過喇

唔緊要啦 你地都拎過咁多個 拎少個洗死咩

下年冇歐聯

打埋又唔得,而家埋數又唔得,

咁你想點能樣呀

想利記無英超冠軍拎lo

應該全部英超冠軍取消晒，一切重頭計過，希望曼聯唔好咁自私

梗係好

好似你老母當年都係咁諗

落左你 當冇比你老豆中出過好不好

但我想睇利狗對住空凳舉杯

支持
臭利狗自私自利
害完香港害全世界

好心俾d 體育精神啦
最多咪延期踢埋佢
過左大半季爭一兩場就奪冠 依家話要取消咁輸打贏要
假膠就算 如果你真心咁諗，真係咪學人觀賞體育運動

利申 非利迷

正評

捱多3場就定到冠軍

原來曼狗唔想利迷攞冠軍，魚拉突～魚拉突～

send email去英足總建議取消今季英超啦

啲人係咁架啦，你第一日上波台咩

今年無隊踢得正常第二名打後都唔知有無3隊可以過70分

發下夢啦

咪係, 不嬲都當係bonus黎

下年係獌

平常心

啲死獌狗撚有體育精神咩，上季連同市死敵都可以追住黎含就知班撚屌一d原則都冇

意甲個邊停晒比賽
好似諗住就咁完 無冠軍

如果爆發疫症應該要停啦，不過佢地停波我地都仲要返工真係好on9

Btw見到連登仔酸到咁真心好好笑

痢狗驚曼多冠軍過佢
幫其他隊含左廿幾年
睇住曼一次次咁拎 拎到反超佢總數
依家有得破處 死人都無所謂啦

痢狗出命痴線
希素球場 見到痢狗要逐個道歉
唔係命都無

下年拎唔到你係咪幫球會爭取先?

班連登小學鷄正仆街

D曼9係咁上下

利物浦冇英超 曼聯冇歐聯踢 deal

阿妓表示歡迎

利狗面紅耳赤咁打字
仲要以為我係19000

ok

另外果29隊唔踢 佢拎個盃都冇意思

29隊
ching打nba?

咁李城變苦主下屆無歐聯踢

唔怪得利記向上個時香港就向下

你幾有趣 利記為咗反曼含咗其他隊30年都有

好彩樓主媽媽冇咁做，佢而家勁成功
反而你媽媽當年想生你出黎但而家好撚後悔

做咩講真話

發生左既野後悔就冇用

正如你老母都後悔緊點解當初要出黎接客唔帶套然後有左你一樣

你肉酸到

yes...同伯母塊閪咁上下肉酸

利狗嬲到扎扎跳

唔好搲爛自己塊面啦成隻狗咁

你就狗 躝返去放針啦

樓主晒30秒開個post搞到利狗成日冇晒心機

你係

樓主mensa會員

馬馬

樓豬引戰狗

滿仔米癲

係人都知你熱狗

下季再踢都唔怕啦
依家隊利根本係足球歷上最勁
還掂有場失左準無左個不敗
下季班o靚仔仲當fit d 真係全勝都唔難

你係米歷克

我相信上年既話 個個都會話比返曼城 無計死利狗太犯眾憎

原來又係走數狗

你同n賓兩個垃圾既生存意義係咪就係反利

做波台成員難過做mensa

咪癲

冇得咁樣計 可以後追
更何況仲有降班要計

理性的會員

賓

而家理性討論足球反而係錯

利迷=波台藍絲

不要踼了好不好

李城球迷表示無所謂
最緊要猁狗無冠

我現實都係

我知

點解唔用Fifa 20 ??

球員用返自己個player

用真實時間踢足90分鐘

用zoom 視像

清幾有諗頭

正常情況係 但依家情況可能唔正常 鬼唔知阿媽係女人

以你思維
無得咁樣計 如果肺炎開唔到波仲點可以後追？
更何況降班可以同樣方法計？

咁不如頒埋歐聯入波最多果隊做冠軍啦

賓真係痴撚線

個問題係利狗一定贏波曼城一定輸波？
如果要踢晒先分到勝負就唔係你假設既一兩場
同埋廷遲到幾時？
6月又開始歐國杯，如果取消搞唔成咪證明唔適合比賽
如果歐國杯照搞，咁邊有時間踢返餘下賽事？
唔通又拖咩，下賽季又延遲一直延遲落去

咁如果足總俾利踢到拎冠軍先停，咁其他護級爭前4球會唔通又話踢到夠分先
一係就疫情嚴重全停，點會就你一隊俾你奪到冠先停，英足總係利開既

所以前幾年自由盃查比高恩斯成為冠軍係因係入波最多？定係特別原因？

我無講過淨係踢埋一兩場淨係俾利記贏埋先停
意思係利記好接近冠軍
所有場次延期再踢好過腰斬 浪費所有球隊大半年努力

你睇返我上個留言，延期到幾時
今年有歐國杯，踢完又開季

大把人反利啦 同反林鄭一樣姐

你咪地鐵香檳個個囉唔洗扮啦

果個極黃

佢生存意義係為反我地

應該腰斬啦 英超年年有 今年唔得咪下年 延期都唔存在意義啦

真

奧運四年一次都傾緊cut
利迷有特權？

其實咩方案都有缺點
無人知疫情搞到幾時
分分鐘歐國都無得踢，甚至搞到下年一二月，開唔到下季都有可能
情況不明朗下 依家就斷言要腰斬其實言之過早

我地d狗黎

特西就黃

秒

死利狗見自己隊波輸緊就出公海開post燈到贏波
但見香港仆緊街就唔幫手燈兩句 死都話自己唔燈
唔怪得啲人話利記贏得越多 香港越仆街

關咩利迷有特權事
咪搞左我非利迷
再者都有其他球隊付出好大努力希望下年可以踢歐洲賽事
咁樣腰斬對佢地都唔公平

講咗*

講乜鳩都冇用
啲獌鏝酸到呢
冠軍我地就拎硬

好多隊降班隊未發力 唔腰斬對佢地唔公平

咁對英冠個幾隊升班隊公唔公平

支持
直頭宣布俾利算

最好俾埋謝拉特

武漢令到猁冇冠仲反唔反武漢先？

真，只需要成日咒人中風空難死全家嘅低汁利迷有事就夠

猁狗下世先囉啦

姐係全體利迷？

屌咪撚正皮，連登次次燈到仆街
想猁狗攞唔到冠軍就負皮!

所以腰斬英超 = 對20隊英超球隊公平？包括可能升班既英冠球隊

正常情況係 依家唔係喎 秒